有冇人開始懷念鳩達同國師

揮手
頭先搭車一路睇返n年前鳩達講嘅野

呢兩件垃圾有乜嘢影響力

懷你老母,早死早著

泛民大台又和理非非
學運人士又被打沉晒

陳雲聲稱自己一出手帶領社運可以改變香港未來，快啲搵陳雲出山找數！！

陳雲（Wan Chin），原名陳云根，曾加入香港政府工作，為藝術發展局、民政局的官員，亦曾任嶺南大學中文系助理教授。近年因在facebook論政，大力倡議「香港城邦論」而廣為網民關注。

陳雲一向發言言詞激烈，強調敵我分明，常要求追隨者和左膠與泛民斷絕關係。

陳雲網上不斷呼籲市民要勇武抗爭，又不停指罵社運界不夠激、未夠班，完全不懂抗爭，認為自己是「唯一的鬥爭理論的領導者」。[4]，又對社運界搞的運動如反對德育及國民教育科佔領政總集會、葵青貨櫃碼頭工潮、佔領中環等不時撥冷水，「批死」他們注定失敗云云

至於至今從未見他在香港出手，他解釋自己只是暫時不出手，他一出手便是一場革命，會徹底改變香港未來，結果慘遭社運界恥笑，陳雲更因不滿社運界不尊重他而大動肝火

懷乜鳩

班熱狗而家又怨婦mode出黎恥笑了

懷念佢地同本土派扮fd

提啲小丑做咩